有冇人係走失一隻雞尾鸚鵡？

朋友屋企人尋日係上水丙崗村行過
見到一隻雞尾
冇見到主人同隻雀冇腳鏈
唔肯定係附近放養嘅定走失嘅
如果附近有人走失雀可以去留意下

推

好可愛 咕咕咕

因為我冇用fb
如果睇到有人發po走失以上圖嘅鸚鵡
請幫忙通知佢

Push

走失左鸚鵡

呢隻？

唔同花紋，樓主嗰隻黑白